有乜pt係好做🤷‍♂️🙈

間間都比連登仔講到狗也不屌咁

ptgf

第一次做pt?
由零售同服裝開始先
唔好做food
Btw吾系甘牙你老母
5p字名

戲院算唔算

服裝 u記 gu gap 連登仔全部都狗也不屌

冇工好做 人工低咪好做
睇你捱唔捱到啫

17，8果陣出黎pt 係做飲食，因為易入
Pt 返5個鐘試下啦，但飲食係辛苦到做撚到燥的

之前dse完做 pt 美式餐廳試過60hrs per week

讀到下書嘅話返補習社，幫中小學生睇功課果啲，工時長過私補短過普通PT，最緊要係夠Hea。

酒店炒散 當年成班frd上完堂一齊去食野hea吓跟住一齊番夜
酒店不外乎上菜分餸 set場收場 收碟茶水之類 一個場閒閒地二三十人 人多走動多都幾輕鬆吓 撞到frd就搞一搞笑幾個鐘好快過
我個陣做朗豪都有$60/hr 依加應該再高少少 酒店永遠唔會夠人你想做耐少少就是但同個黑衫講 射波佢都唔會屌你驚你走

連登仔就乜撚都屌架啦 你咩都番下唔好做先再講啦 好多時候唔係工種閪 係老細閪

補充下人工其次 你有機會識到好多人 你social得既話基本上你以後唔憂做

岩呀 係老細閪

啱呀
乜工都係咁 最緊要抵做.腦細呢啲真係睇運

絕對係